阿Bob飲醉狂大嗌粗口為鄭俊弘贈興 唔夠喉散場繼續劈

昨日36歲的鄭俊弘（Fred）迎娶28歲的何雁詩，並於一間西餐廳舉行約70人的私人晚宴派對。

晚上約11時，宴會賓客開始散席，一對新人的好友林盛斌（阿Bob）懷疑高興過頭飲多兩杯，記者聽到阿Bob於場內多次大嗌粗口「四字真言」贈興，阿Bob離開宴會時情緒極度高漲不時大吼大叫，並在旁人攙扶下離開，而張頴康同樣面帶醉意，在老婆麥雅緻及蔡思貝攙扶下離開。

屌得好

有哂畫面

俾d掌聲黎聽下先啦屌你老母

繼屌鳩安德尊同陳小春之後再獻新猷

又係佢

個肥仔次次去飲都有新聞

次撚次都係咁

酒品唔好 人品都唔慌好

明知自己酒品差都仲要飲

片呢屌你

想屌何雁詩

呢條龜頭又幾撚好笑

搶人條仔既大台臭G,不了

點解呀扑成日酒後出醜

閪人聚集地

呀Fred下次結婚擺酒我地再飲過！你地話好唔好？

唔飲得就咪飲啦
唔係第一次
仲要有小朋友，見到個老豆咁撚on9會點睇

有聲

龜頭BOB次次去飲都係咁架啦

次次都搞到好似自己結婚咁high
佢真係婚禮殺手

仲話成日做婚禮司儀佢根本定時炸彈黎

"蔡思貝母性大發抱住人哋個仔唔放。"

笑撚死

大笑左出聲

呢條友好快變錢國偉，生癌

佢呢條友，私人司機都知佢，日日屌個司機

未睇清楚個標題 以為係講緊uncle bob

限聚令？

On9 bob同bob叔 擺明分得好開

今次撐佢搞事

張頴康同樣面帶醉意，在老婆麥雅緻及蔡思貝

形容得好好笑

佢好似次次去飲都出事

咁計時炸彈呢？

龜頭bob
蔡思達
虐狗弘

我地玩即場折人情

光頭果個定肥果個

正常無人會走去隊司儀喎
不過如果巴打下次去飲見到Bob
一人一杯走去隊佢
話唔定會當眾屌鳩個新娘
記得拍片

唔係兩個都光頭咩

屌有聲

呢啲男人點解可以有老婆仔女完全唔配

再心臟病發先po條撚樣上嚟啦

比我都屌啦 嫁到有錢人

一個係龜頭 一個係skin head
bob叔型二百萬倍
唔好拎龜頭bob同bob叔比

我睇錯咗蔡思貝獸性大發

唔係曾志偉就係bob

咁都屈龜頭bob講粗口
唔俾佢真係見到人哋老母扯晒旗想屌咩

同曾至矮同一類人

唔撚飲得咪撚飲

講到佢唔飲酒就唔醜咁

Don’t make stupid people famous

扮醉玩野

以前就曾至矮
而家就龜頭扑

本性

之前睇過佢Facebook
話出過醜太多次 會盡量戒酒

俾d掌聲黎聽下先啦屌你老母！～～

人品好 酒品自然好

次撚次都醉都閪咁
唔飲得咪撚飲啦龜頭bob

酒品差就咪撚學人飲啦
飲屎水算啦

臭西黎

呢條柒頭飲大兩杯就成日發癲
上次已經同陳小春吵大鑊
真人性格應該好撚閪

我諗唔使講大部份都公認佢個人品係鳩屎

咪係 酒品差就咪撚學人飲啦

呀bob?肥啲果個定冇頭髮果個呀？

做得好呀龜頭Bob

睇錯標題以為係bob 叔

比d掌聲黎聽下先

肥啲嗰個定光頭嗰個

以為Bob叔

屌你老母 龜頭Bob

生活太大壓力啦，遲下年老好易痴線

婚宴唔係最多50人？

我第一時間都諗起呢句

有冇請街頭魔法王去婚禮表演

唔知點解聽到龜頭Bob啲笑聲

你男神真性情啫吉

依隻人頭垃圾豬
又飲醉 請佢做婚禮司儀都戇尻 做朋友更戇尻
都唔知有冇借醉屌新娘

70人私人派對？無視限聚令？

想做新一代曾志偉？

佢老婆都係豬西啫

其實有呢啲人做搞手幾好，多年後諗返有得回味

又係你

佢試過通波仔又三高，仲唔戒酒遲早出事

佢成日都係人地宴會飲醉失儀爆粗

對唔字呀小春哥

兩個都係阿Bob 兩個都係肥仔 點解呢個飲完酒會得意咁多

係咪你地三個入咗嚟負評呀？

條友好似成日爆 好心就唔好再請佢啦

飲涼茶咁 SO CUTE

真？

仲有人敢請佢果下先好野

酒醉三分醒 你仲控制到自己

但借酒醉為由做埋d影響群眾既野 佢本質好極有限啦
借酒醉合理化佢內心想講想做既醜劣行為

覺得bob閪可以將佢同鐘嘉欣既星星負皮卷睇下佢哋兩個對答

其實呢條撚頭係咪扮晒fd
根本冇人想請佢去飲
失禮晒個場面

喂俾d掌聲黎聽下先啦屌你老母~

呢條友應該得罪唔小人

新一代曾智偉

呃酒飲

嘉賓們指定觀賞節目, 灌爆歸頭BOB爆粗旺場大作戰

有av女優同佢好似
一google 就有名

成日扮曾志偉2號

明知佢酒品差仲請佢飲

條撚樣已經唔係第一次

Bob叔真人好撚高

有研究話，飲醉酒之後會放大自己本身嘅性格

同米奇老鼠一撚樣，一飲酒就上腦

50人而且不準飲食
返餐廳就跟返6人一枱嘅規矩
離開餐廳就最多四個

係咪可以告得?
屌呀藝人有特權?

咁正

幾時飲死呢 心肝遲早出事

有錢咪得
佢比正常男人多個龜頭姐

唔想去飲咪岀聲囉

我邊撚度有醉呀屌你老母